覺唔覺支那又會改歷史 話香港膠鐵係支那出錢幫香港起

會話成條香港膠鐵都係支那出錢起 香港人一分錢都無出過 所以由支那管理都好合理

就好似話當年金融危機係支那出錢救香港一撚樣

肯定直接話係支那起 因為香港屬於中國

sad but true

支共肯定唔會比個1000億

話條膠鐵用左好多支那技術
由支那建築出大量技術起出黎
之後又會講下全個工程支那出左幾多頓鐵比香港膠鐵
會盡力強調支那付出左幾多幫香港起
又會講條膠鐵幫左香港幾多

好似美國係巴拿馬起運河咁

香港俾中共繼續砌係唔會改變

肯能定

歷史：香港屬於中國，所以香港錢屬於中國錢

重有沙士北京供應過期物資救港， 完全唔提自己隱瞞疫情而加劇沙士傳播害香港同垃圾過期物資政府唔敢用又唔敢扔阻住哂

你點解會覺得支那會俾錢香港 支那cap少d香港人水已經偷笑啦

環時:為左避免香港被邊緣化，支拿政府提供土地容許香港建設高鐵接駁支拿大城市

佢會話香港是支那一部分
香港既錢就係支那既錢

仔：香港
媽：強國

之前東江水輸水道都係，剩係識話動用左幾多人手、時間，絕口不提邊個出錢。

仔老撚過老母？

仲有大量中國工人獻出寶貴生命去完成香港高鐡項目，可惜港人不懂感激三番四次挑起事端